以下造謠抹黑錄音係藍絲間瘋傳

夾硬話出去既義士全部收哂錢
明明段錄音入面個男人連廣東話都講唔正
咁都有人信, 班人係咪弱智?

佢地要信就會信 裝睡的人叫不醒

Play得果十幾次點瘋傳法

因為段錄音係我Upload 俾大家聽下架
所以咪只有十幾次

口腔期真係口腔期
你估兩百萬人同你班廢中老一樣見少少甜頭就流哂口水呀
回番send 俾你果個人講616有兩百萬人上街搞到美國政府破咗產啦

push 錄音係度

連登瘋傳？